[死不悔改] 蘇錦樑:美食車將新增亞博館科學園等停泊點

商務及經濟發展局長蘇錦樑透露，科學園及尖沙咀科學館將會新增美食車泊位。

美食車先導計劃的第12架美食車，今日在迪士尼樂園開始營運，主要售賣中式點心。蘇錦樑參觀時表示，美食車計劃推行兩個多月以來，以迪士尼樂園的生意最好。而計劃將進行優化，對於人流較少的起動九龍東及海洋公園地點，會增加營運空間，容許這兩處地點的美食車，輪流定期擺放到新設的亞博館。

同時，會邀請美食車參與旅發局主辦的大型活動，包括龍舟節、單車節及除夕倒數等，並容許美食車在每兩星期的營運期內，最多兩日可以擺放在本地旅遊特色活動的地點。至於參加計劃的第13架美食車，下月初投入營運，另外亦有兩架正申領牌照。

此外，蘇錦樑呼籲立法會財委會通過迪士尼樂園擴建的撥款申請，希望議員見到本港的旅遊業發展，樂園需要擴建，最近亦有約見議員解釋。

On9果度應該仲少人

科學館就話姐

科學園咪又係咁少人...

去埋沙頭角啦

停到無雷公咁遠

不如開埋和合石

繼續被人玩

再嘈比你停係財爺府第門前 唔比你轉位

政府管你盤生意

咪係科學館咪幾好

清明重陽有生意架

科學園死撚硬啦、一日做兩轉生意？早餐定午餐？

唔係蝕到趴街咩

不如開埋蒲台島

但呢個世界硬係有契弟鐘意倒錢落海

不如開放自己屋企俾人放啦

D價錢就算俾佢開係迪士尼門口都一樣死得

停埋天水圍啦，夠哂遠

明知伏都踩
收皮抵撚死

開東平洲丫笨

成班傻西掉成百萬搞架美食車, 香港真係好多無撚腦既人

美食車冇得周圍拍已經夠戇鳩
重要限死位置